「絲打入」做完運動沖完涼即刻搽護膚品係咪好吸收

我覺得係 沖完涼補返啲水份 重好舒服tim

利申：巴